主席

請你坐翻低